KEEP住屙爛屎

早幾個月連續2個禮拜都食錯野
一次食左生雞肉 一次食左變質蛋糕
2次都腸胃炎
自此之後成日屙爛屎
飲益力多都冇用
睇醫生驗埋血又話冇事
而家每次屙完d屎痴住個馬桶沖唔走

冇圖

樓主弱智到食生雞肉？

濕熱

係未熟曬嘅雞肉 食左一啖就搞成咁

飲過去濕湯都冇用

戒凍飲

食得太多濕熱野？ 你戒下口啦 有一排我都係咁 做運動加食少d濕熱野就無事

我覺得係腸胃差左

以前食成pack芒果都唔會爛成咁

濕熱 試下轉中醫睇下點講

我都係咁，柯咗幾日
有少少似肚柯咁